急性耳膜炎 你問我答

痛到訓唔着 凖備等診所開去睇醫生